[求解]點解d人話高登無人，個個去哂連登？

事實？

嗰邊真係靜咗好多
依加連登人氣仲多過高登最旺嗰個
成個fb咁

知道原因？

細波

做咩

搶我對白

你兩個

又係你